\begin{song}[remember-chords]{title={Sava tiho teče}}

	\begin{kitica}
		Pokraj Save breze male \\
		Tvoje oči vesele \\
		Ove noči čudno sjaje \\
		Mene više ne vole
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nije meni što te moram \\
		što te moram gubiti \\
		Več je meni, dal' ćes moči \\
		Poslije mene ljubiti
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sava tiho teče,  \\
		zadnje nam je veče draga,  \\
		ostala si sama. \\
		Sava tiho teče,  \\
		zadnje nam je veče draga,  \\
		postala si dama.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Slomile se naše grane \\
		Više nemam prava ja \\
		Na te tvoje oči male \\
		Nisi moja curica
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Nije meni što ja neču \\
		Više tebe vidjeti \\
		Več je meni, neče mi se \\
		Nove oči svidjeti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Sava tiho teče,  \\
		zadnje nam je veče draga,  \\
		ostala si sama. \\
		Sava tiho teče,  \\
		zadnje nam je veče draga,  \\
		postala si dama.
	\end{kitica}

\end{song}
